[{"question": "https://www.zhihu.com/question/333620736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333620736/answer/763956834", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u5f00\u5c40\u4e00\u822c\u90fd\u4e0d\u653b\u51fb\u5c0f\u5175?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337476693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337476693/answer/767390640", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6d77\u6e05\u3001\u59da\u6668\u3001\u6881\u9759\u53d1\u8868\u7684\u5973\u6027\u611f\u8a00\uff0c\u547c\u5401\u5bfc\u6f14\u7ed9\u4e2d\u751f\u4ee3\u5973\u6f14\u5458\u673a\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312122050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312122050/answer/758761995", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u7a7a\u59d0\u5411\u4e58\u5ba2\u8981\u5fae\u4fe1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337210934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337210934/answer/765666899", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6597\u9c7c\u6e38\u620f\u4e3b\u64ad\u4e54\u78a7\u841d\u6bbf\u4e0b\u76f4\u64ad\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u9732\u8138\u8fd9\u4e00\u76f4\u64ad\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337428310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337428310/answer/769284376", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e54\u78a7\u841d\u6bbf\u4e0b\u5728\u9732\u8138\u4e8b\u4ef6\u4e4b\u540e\u4ecd\u65e7\u7ee7\u7eed\u76f4\u64ad\uff0c\u5e76\u627f\u8ba4\u6574\u4e2a\u4e8b\u4ef6\u4e3a\u8425\u9500\u7b56\u5212?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266090769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266090769/answer/771015866", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u77e5\u9053\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324720000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324720000/answer/765576891", "content": "\n32\u5c81\u4e00\u4e8b\u65e0\u6210\uff0c\u5982\u4f55\u6539\u53d8\u81ea\u5df1\u9893\u5e9f\u7684\u72b6\u6001?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331281360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331281360/answer/736189506", "content": "\n\u90bb\u5c45\u5bb6\u5c0f\u5b69\u6765\u6572\u95e8\u95ee Wi-Fi \u5bc6\u7801\uff0c\u544a\u8bc9\u4ed6\u4e4b\u540e\uff0c\u90bb\u5c45\u5bb6\u7adf\u7136\u51e0\u90e8\u624b\u673a\u7535\u89c6\u5168\u7528\u4e0a\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336408921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336408921/answer/764029644", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u970d\u987f\u56e0\u4e3a\u62d2\u7edd\u4e0e\u5b59\u6768\u5408\u5f71\uff0c\u83b7\u5f97\u4e86\u5404\u56fd\u8fd0\u52a8\u5458\u7684\u638c\u58f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48207349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48207349/answer/759408182", "content": "\n\u51c6\u5927\u4e00\u5b66\u751f\u4e0a\u5927\u5b66\u9700\u8981\u51c6\u5907\u4ec0\u4e48\uff0c\u8d2d\u7f6e\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338057664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338057664/answer/770444985", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u76f4\u64ad\u53d8\u5927\u5988\u300d\u4e8b\u4ef6\u4e3b\u64ad\u4e54\u78a7\u841d\u6bbf\u4e0b\u7684\u76f4\u64ad\u95f4\u88ab\u6c38\u4e45\u5173\u505c\uff1f\u8fd9\u6b21\u7092\u4f5c\u5bf9\u76f4\u64ad\u751f\u6001\u6700\u5927\u7684\u7834\u574f\u529b\u662f\u54ea\u65b9\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58665445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58665445/answer/757953596", "content": "\n\u963b\u788d\u5bf9\u4e2d\u56fd\u62a4\u7167\u514d\u7b7e\u56fd\u6570\u91cf\u63d0\u5347\u7684\u4e3b\u8981\u963b\u529b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337452469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337452469/answer/766653717", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8363\u80009x\u4e00\u5468\u5185\u88ab\u5c0f\u7c73\u603c\u4e868\u6b2110W\u5145\u7535\uff0c\u8fde\u8001\u677f\u96f7\u519b\u90fd\u4eb2\u81ea\u4e0b\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35441232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35441232/answer/770015208", "content": "\n\u5b89\u5168\u88e4\u771f\u7684\u6709\u610f\u4e49\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335949834", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335949834/answer/766507728", "content": "\n\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u5f69\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279129254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279129254/answer/743367347", "content": "\n\u5973\u751f\u4e00\u4e2a\u4eba\u4f4f\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6050\u6016\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338048973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338048973/answer/770232369", "content": "\n\u7537\u6027\u670b\u53cb\u63d0\u9192\u6211\u7b2c\u4e00\u6b21\u8ddf\u7537\u7968\u65c5\u6e38\u8981\u5e26T\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334894487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334894487/answer/770835845", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4eba\u80fd\u548c\u5dc5\u5cf0\u59da\u660e\u4e94\u4e94\u5f00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334538771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334538771/answer/766293461", "content": "\n\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\u7535\u89c6\u5267\u7248\u4e2d\uff0c\u8c01\u624d\u662f\u6700\u7ec8\u7684boss\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24292385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24292385/answer/750286048", "content": "\n\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u957f\u5b89\u5927\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336371762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336371762/answer/767567149", "content": "\nNBA\u7403\u5458\u5728\u6bd4\u8d5b\u4e2d\u6025\u9700\u6392\u6cc4\u4f1a\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337376931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337376931/answer/767349485", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\u6700\u65b0\u66f4\u65b0\u7684 33 - 35 \u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42032895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42032895/answer/763547935", "content": "\n\u6bdb\u5229\u5c0f\u4e94\u90ce\u771f\u7684\u5c31\u662f\u4e2a\u5e9f\u67f4\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337376931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337376931/answer/767523809", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\u6700\u65b0\u66f4\u65b0\u7684 33 - 35 \u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320606641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320606641/answer/758232269", "content": "\n\u8eab\u9ad8 158 cm\u3001\u4f53\u91cd 120 \u65a4\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u7684\u5f88\u80d6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22847980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22847980/answer/763639786", "content": "\n\u5982\u4f55\u5224\u65ad\u4eba\u53e3\u7ea2\u5229\u662f\u4e0d\u662f\u5df2\u7ecf\u6d88\u5931\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50633368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50633368/answer/765339727", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u771f\u5b9e\u53d1\u751f\u7684\uff0c\u4e3b\u89d2\u662f\u5973\u6027\u7684\u8fde\u73af\u6740\u4eba\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335959030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335959030/answer/766088576", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65e5\u5267\u300a\u8f6e\u5230\u4f60\u4e86 \u53cd\u51fb\u7bc7\u300b\u7b2c\u56db\u96c6\uff1f\u4ece\u4e2d\u53ef\u4ee5\u770b\u51fa\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19946806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19946806/answer/763468823", "content": "\n\u6b7b\u4ea1\u662f\u4e00\u77ac\u95f4\u7684\u4e8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335561773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335561773/answer/764648737", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8521\u5f90\u57642019\u5e747\u670826\u65e5\u53d1\u5e03\u7684EP\uff08\u5373\u8ff7\u4f60\u4e13\u8f91\uff09\u300aYOUNG\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266090769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266090769/answer/763107878", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u77e5\u9053\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265306148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265306148/answer/731329675", "content": "\n\u9999\u6e2f\u4eba\u53e3\u5bc6\u5ea6\u5c0f\u4e8e\u65b0\u52a0\u5761\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u4e0d\u80fd\u5b9e\u73b0\u300c\u5c45\u8005\u6709\u5176\u5c4b\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64832446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64832446/answer/720024269", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4e71\u4e0d\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308968545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308968545/answer/735709989", "content": "\n\u5c71\u4e1c\u6ee8\u5dde\u662f\u4e00\u5ea7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319201794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319201794/answer/754864251", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u770b\u4e00\u6b21\u7b11\u4e00\u6b21\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45520463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45520463/answer/747441124", "content": "\n\u5973\u53cb\u957f\u5f97\u50cf\u65b0\u57a3\u7ed3\u8863\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319637158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319637158/answer/720019258", "content": "\n\u7f51\u8d37\u7684\u5371\u5bb3\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319184748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319184748/answer/743591670", "content": "\n\u73b0\u5728\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8003\u516c\u52a1\u5458\u7684\u4eba\u90a3\u4e48\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37579606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37579606/answer/743286591", "content": "\n\u8eab\u4ef7\u5343\u4e07\u7684\u6709\u94b1\u4eba\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281702832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281702832/answer/744569124", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bfb\u535a\u8bfb\u5e9f\u4e86\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20030360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20030360/answer/737864311", "content": "\n\u4f60\u7528\u8fc7\u7684\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u7f51\u7ad9\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331125372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331125372/answer/735864884", "content": "\n\u5355\u4f4d\u62db\u8058\u4e86\u4e00\u4e2a\u65b0\u4eba\uff0c\u6ca1\u6709\u901a\u8fc7\u8bd5\u7528\u671f\u3002\u89e3\u9664\u8bd5\u7528\u540e\u628a\u6211\u4eec\u7ed9\u544a\u4e86\u3002\u8bf4\u8981\u7ef4\u6743\u3002\u8bf7\u95ee\u8fd9\u7ef4\u4ec0\u4e48\u6743\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328775527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328775527/answer/733959670", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e2a 30 \u5c81\u7684\u7537\u4eba\u8fd8\u662f\u6212\u4e0d\u4e86 Dota2 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319637158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319637158/answer/732686137", "content": "\n\u7f51\u8d37\u7684\u5371\u5bb3\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311914051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311914051/answer/729046821", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u4e0d\u5021\u5bfc\u8282\u6c34\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326792003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326792003/answer/701603081", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef729\u65e5\u624b\u673a\u6e38\u620f\u300a\u548c\u5e73\u7cbe\u82f1\u300b\u7684\u66f4\u65b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304889281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304889281/answer/688369339", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u81f3\u4eca\u90fd\u6ca1\u80fd\u5403\u900f\u82cf27\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55230947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55230947/answer/641384597", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u7ed3\u5a5a\u540e\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300138474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300138474/answer/641396514", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5bb6\u5c45\u597d\u7269\uff0c\u8ba9\u4f60\u7684\u751f\u6d3b\u5145\u6ee1\u5c0f\u786e\u5e78\uff1f\n"}]